住屯元天真係好撚慘

啲外賣App都玩歧視，做沙田馬鞍山都唔會走嚟做
因為佢地知呢到廢老廢中多 唔撚識用
we are not target customers

低端人口

大西北狗也不屌

點會，屯元天幾多人

除咗唔方便之外其他優點都屌打市區

佢哋幾時嚟

要騎牛嚟 咩都凍啦

推到比人ban